請問喵喵發出呢啲聲音係咩事

拍左片 間唔中就會發出呢啲聲
請問係咩事

似係打黑痴
你用d貓沙係咪好大塵

但我聽過佢打黑痴係真係「黑痴」咁
同埋用緊隻貓沙係回收紙做
應該唔會有塵（？）
我都轉過幾次貓沙
但佢係隔幾個月會發出一次呢啲聲

咁可能係咳聲
一係就想吐毛球又嘔唔到(呢個可能性低d)
紙沙應該唔會有塵
成日有定點？
係既去check下安心d

帶佢睇醫生啦
發出小小怪聲聲都可以係病黎
我隻貓個呼吸聲有小小大，好似有鼻鼾咁
帶佢睇醫生先知係 哮喘